# Развертывание проекта 
1. Скачать и установить python версию 3.8 или выше 
***Установить необходимые зависимости по требованию.***  
3. Устанавливаем библиотеку для работы с постгресс _pip install psycopg2_  
4. Устанавливаем фреймворк Flask _pip install Flask_  
5. запускаем командной python app.py  

Логин:    Пароль:  
admin     admin  
user1     user123  
user2     user123

В дальнейшем будет написан Dockerfile, по установке всех зависимостей и программ, для развертывания сайта из коробки.
  


